平靚正牛扒有咩推介

如題 100~300 一個人

求推介

大快活

Cow Bean算唔算？上次食108 300g

禾輋扒王之王

Café de Coral

連登飯堂 西營盤 Ollies

逢星期一二steak dinner 198+1 四款扒俾你揀

邊款好食

元朗安娜

百里香，連登仔有節

佢有四款俾你揀 上次去好似仲多一個1kg既tomahawk不過就梗係唔係198啦

我上次去食肉眼 個frd食西冷 佢果舊啲fat cap位頗為難切 同埋有啲韌

未食過tenderloin同巨型D rump